你班撚屌再focus係連儂場就輸鳩硬

話明撕一貼十咪由撚得班人撕囉
第二朝可以再貼過

而家晚晚守牆同當年佔金鐘旺角一樣
政府見你地focus錯哂真係多謝都黎唔切

我冇野講

「Be water」
唔係一句口號，係要實行